大家有冇諗過打冧中共經濟=贏

大家有冇諗過點解過咗5個月我地都好似見唔到出路?

因為我地一直都只係動搖緊中共政權喺香港同埋港共政府嘅管治威信,而無好實質性咁影響到中共喺內地嘅管治威信。而我呢篇野嘅唔係講向內地輸出革命, 因為一黎中共全面接管咗內地媒體以及自媒體的話語權, 二黎因為係革命入面擔任最重要嘅角色嘅中產, 佢地好多都因為內地嘅特殊教育而係受高等教育嘅過程無培養到應有嘅良知, 所以輸出革命根本暫時就唔可行。

但係, 好重要好重要嘅係, 我地可以透過同國際合作而摧毀中共係國內嘅管治威信。

而中國又好,香港又好,甚至在外嘅華人又好,佢地依靠咩去對共產黨咁信任?係經濟,唔洗番大陸,單係聽香港啲藍絲都會知,佢地係睇在錢份上先會撐共產黨。而呢樣野亦都係中共最大的雙面刃, 呢幾年中國經濟好就當然人人撐你, 但係經濟發展唔係共產黨一人之力就可以影響, 而係世界咁多個國家不同持份者所影響, 所以對中共政權嘅穩定性黎講係最重要同時亦係最不可控制嘅因素。

講番正題,無論攬炒論又好, 三罷又好,裝修又好, 大家嘅目的都係一致同清晰, 就係希望透過對中共屬下嘅經濟體系去造成直接嘅損失。方向係正確, 但係成效大家有目共睹, 大家現時所做嘅遠遠都唔夠影響到中共政權喺中國實質嘅政治威信。

所以, 我地需要國際嘅支持去達到我地嘅目的, 破壞中共喺國內嘅管治威信。 好相信國外有好多好多支持香港人爭取民主嘅人, 但係佢地唔知實質上可以做啲咩先幫到香港人。 如果我地鼓吹 Stand with Hong Kong, boycott China., 叫佢地罷買中國製造同中國品牌嘅產品, 從而直接咁影響中國產品對外銷售, 導致短期國內經濟放緩或減退, 無疑比我地罷買裝修嘅成效黎得更多。

所以我懇請大家, 文宣又好, 遊行又好, 記得叫埋呢句口號
Stand with Hong Kong, Boycott China。
一黎等啲國外人知道呢個情況下佢地可以點幫香港, 二黎可以令我地係同中共談判時候, 等佢地知道我地可以帶黎嘅潛在影響力, 從而可以有更多嘅話語權。

推

可推

Stand with Hong Kong, Boycott China

問題就係中國經濟未冧住，亦都未係時候

過多幾年就大機會D

呢條戰線我地有好多靚牌嫁
科技產品(手機&5G) 有網絡安全, 監視, 私隱等嘅問題可以煲個輿論

係呀，唸清楚，我們根本不是要擊敗警察或解放軍（亦不可能）。我們係要借呢場運動迫外國（人民>國會>政府）去抵制或至少牽制中國，引爆佢潛藏的經濟和政治危機，而已。

衣服, 品牌, luxury 又可以煲中國特色嘅知識產權( New balance+ Jordon )

講緊全球性嘅杯葛喎

淨係裝修中資
絕對唔可能打冧到中共經濟

幫推

btw

解散警隊又好, 解散政府又好, 只要佢一日掌權, 佢一日都可以叫另一班仆街上黎做同一樣野

完全同意

最近因為nba 有觀眾著上印了台灣國旗既衫，於是中國即是取消直播，呢個係一個值得深思既方向，尤其是大型球賽同來年東京奧運。
咁樣中斷直播對經濟未必有影響，但對自己國民肯定做成煩擾。

thx, 回血劍係好好用, 但遲早得罪曬啲有錢佬咪姐係加速自己滅黨

係要令中共內部分化
要打經濟牌既話
一日仲有大量廉價勞工
一日都難以取勝

我都想全球杯佢, 但而家最多都係人權法案, R歐個邊似乎得德國有法案
法國就去R生意, 表下少少態, 兩牙就奶到出晒面

唔講杯支那, 要美國同佢盟國BAN香港啲高官出入都唔知做唔做到

其實根本係軟實力輸出嘅問題, 如果台灣同香港係文化輸出做好啲, 中共係國際舞台根本就無得企

唔會無限回血

全球性罷買支貨

人民同政府嘅口徑唔一定一致, 特別係我地點表達到呢樣野都關佢地事就係我地國際戰線主力要做嘅野, 當佢地意識到共產勢力已經滲入到佢地嘅學校, 商界同政治界嘅時候, 佢地就自然會幫手。

挑, 連hkex都唔敢搞
點打冧經濟? 俾班左膠拖後腳真係...

要睇Trump會唔會連任成功

你講到好勁咁喎
做黎睇下？

所以裝修中資係最有效

你睇語言就知
海外華人大多講粵語、台山話, 呢批大多同當地人好融洽
反而講普通話多數神憎鬼厭, 高下立見

最近佢地ban咗好多國企上市, 算係咁啦

一日李小膠同埋一大堆國企
就應該以消滅香港國際金融中心地位為目標
我地唔需要呢個包袱

All-in 自己係最終手段

樓主你d排版睇到我好辛苦

啲地方債...
企業借據借上借
好難講
問題係太多黑幕
隨時中共上層都唔知哂
根本統計唔到

stand with hk, boycott china